TVB好賤格！而家用「翡翠台」做差佬記者會直播！

咁tvb應該用乜台？

關我撚事？
罷睇tvb同冇睇驚慌記者會

已經有83仲要霸住小丸子時間

小丸子

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

83台。新聞台。

有冇tvb員工